今日《星期日檔案》又比班環保膠打飛機......

成班人咁撚環保，返去做原始人啦！
PS 發覺所有環保膠都係平胸撚、男人婆

啱啱個老母湊仔唔覺意倒左下奶

尿布都環保
個B有病唔好怪人

不過好撚樣衰 又離地
純粹係報告下

屌你講起個收樽機就嬲 又唔係比現錢
一日又有上限
我有本事賺一日五百蚊你憑咩唔比我賺

仲要一個一個黎 低能